23:47 始創中心 一班黑警準備向尖沙咀推

23:47 始創門外，市民屌走緊佢地